@online{pruebaonline,
author = {Varios Autores},
title = {Archivo Situacionista Hispano, tipo {@ONLINE}},
year = {1999},
url = {http://sindominio.net/ash},
urldate = {2013-10-01}
}


@online{xtd:MBPCR,
	Date-Added = {2015-04-27 12:56:36 +0000},
	Date-Modified = {2015-04-27 15:56:15 +0000},
	Title = {Manual de Buenas Pr{\'a}cticas Cadena de Recepci{\'o}n version 3.2},
	Url = {http://www.televisiondigital.gob.es/TDT/ForoTecnico/GrupoCalidad/Manual_Buenas_Practi-casv32.pdf}}

@online{xtd:CSRE,
	Author = {Instituto para la Diversificaci{\'o}n y el Ahorro de la Energ{\'\i}a del MINETUR},
	Date-Added = {2015-04-27 12:55:24 +0000},
	Date-Modified = {2015-04-27 15:56:45 +0000},
	Title = {Consumos del Sector Residencial en Espa{\~n}a},
	Url = {http://www.idae.es/uploads/documentos/documentos_Documentacion_Basica_Residencial_Unido_c93da537.pdf}}

@manual{gis:GRASS_GIS_software,
	Address = {USA},
	Author = {{GRASS Development Team}},
	Date-Added = {2014-11-19 08:20:51 +0000},
	Date-Modified = {2014-11-19 08:21:44 +0000},
	Organization = {Open Source Geospatial Foundation},
	Title = {Geographic Resources Analysis Support System (GRASS GIS) Software}}

@article{cnc:contratacionpublica,
	Author = {Comisi{\'o}n Nacional de la Competencia},
	Date-Added = {2014-10-02 15:57:15 +0000},
	Date-Modified = {2014-10-02 17:11:37 +0000},
	Keywords = {licitaci{\'o}n cnmc},
	Title = {Gu{\'\i}a sobre Contrataci{\'o}n P{\'u}blica y Competencia},
	Url = {http://www.cnmc.es/Portals/0/Ficheros/Promocion/Guias_y_recomendaciones/GUIA_CONTRATACION_v4.pdf},
	Urldate = {2015-04-01},
	Year = {2014},
	Bdsk-Url-1 = {http://www.cnmc.es/Portals/0/Ficheros/Promocion/Guias_y_recomendaciones/GUIA_CONTRATACION_v4.pdf}}



@article{ts:contratacionadministrativa20092012,
	Author = {Tribunal Supremo},
	Date-Added = {2014-10-02 15:57:15 +0000},
	Date-Modified = {2014-10-02 17:11:37 +0000},
	Keywords = {licitaci{\'o}n ts},
	Title = {Gu{\'\i}a sobre Contrataci{\'o}n P{\'u}blica y Competencia},
	Url = {http://www.cnmc.es/Portals/0/Ficheros/Promocion/Guias_y_recomendaciones/GUIA_CONTRATACION_v4.pdf},
	Urldate = {2015-04-01},
	Year = {2014},
	Bdsk-Url-1 = {http://www.cnmc.es/Portals/0/Ficheros/Promocion/Guias_y_recomendaciones/GUIA_CONTRATACION_v4.pdf}}





